想搵返一套戲

套戲既劇情就真係唔記得
不過最有印象就係個主角一行過d電器就會爆
後尾好似話係警告緊個主角
求求各位巴絲幫幫忙

咩年代架？

唔係新嘅戲,保守估計應該至少係07之前

唔係呢套,同埋套戲應該唔係恐怖片

應該90-00左右

講多d畫面得唔得

我都想,但真係唔記得

真係無人識?